八達通推可充值萬事達卡O!ePay Mastercard

八達通有限公司今日宣布拓線上支付業務，夥拍萬事達卡（Mastercard）推出可充值的虛擬白金預付卡「O!ePay Mastercard」供用戶網上購物使用，即日起可於八達通應用程式內申請。

今後用戶可在接受萬事達卡的網店，使用該預付卡。預付卡需綁定八達通旗下的電子錢包「O!ePay」，消費時將扣減錢包金額。八達通行政總裁張耀堂表示，希望今次推出新服務，幫助用戶網上購物更方便。目前該卡只能綁定O!ePay電子錢包，未來將考慮與第三方合作，或推出線下支持服務。

若用戶需要使用充值服務，可透過「轉數快」從銀行賬戶，或於任何一間7-11便利店以現金，或透過備有NFC技術的流動裝置以八達通卡轉賬至O!ePay賬戶。

在使用安全方面，該公司技術總監甘志深指，每次交易都會即時收到八達通應用程式推送通知。亦隨時可在應用程式內「熄卡開卡」；用戶於參與MastercardSecureCode®的網上商戶交易時，可透過八達通應用程式發送的推送通知，獲得6個位數字的一次性驗證密碼，以確認交易。

該卡不設年費，而年度消費上限分別為：O!ePay Lite：8千元；O!ePay Plus: 10萬元；O!ePay Pro則為100萬元，八達通營業及市務總監李玉兒指，使用該卡進行交幣交易時，更可享無FX mark-up。

唔明有乜用

當debit card用

係唔係要上傳身份證申請

同tag&go卡咪一撚樣

我用Tag&go唔好？

不務正業

我覺得ok 喎

無信用卡的話

同埋用來上網買野幾好

入面無多餘錢 唔怕比偷

人地楷仔幾年前已經做既野佢宜家先來跟？

犯法用？
網上買嘢用正好多 安全碼唔驚畀人偷

Link落Google play
變相可以八達通課金唔使還卡數
正式收咗Google play點數卡皮

應該係要有錢先用到

好似debet card咁

應該係要有錢先用到

好似debit card 咁